10月1前推到200萬人都要識唱《願榮光歸香港》

大家要繼續遍地開花宣傳首歌
目標係10.1前個個都識
10.1佢地升旗禮 佢地有佢地升
我地有我地升 我地有我地唱國歌

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

支持

可以

十扑

1/10 一定要攪大佢

Push

推國歌

就同你撞期

10月1香港建國